［求救］老豆執到個銀包

萬能嘅連登巴絲打幫幫手 我老豆放工係巴士執到個銀包 發現係麻省嘅醫生 我想俾返佢應該點做 ？

入面有600台幣 信用卡 八達通 悠遊卡同美國八達通

請問我應該直接拎去俾美國領事館 或者俾黑警報失 定係直接寄返去佢間醫院？

仲有6蚊美金

卡片應該有聯絡方法？

冇 淨係得醫院地址 完全冇email 嗰啲野 好難起佢底通知俾佢

多數卡片袋既卡片都唔係自己果張

Skype 搵呢個人出黎？sd email 去個間醫院？

有信用卡，對一對個名就知卡片岩唔岩啦

但有成疊係度 對返佢銀行卡後面個名係一樣

send左去卡片上面個地址俾support

你search 番間醫院個名咪搵到email 咪可以聯絡佢囉

如果有外國證件喺度佢應該會去搵領事館幫手？可唔可以打去領事館講你會拎去警署 再嘗試用其他方法聯絡物主？

add 佢做 Frd 話佢知

冇證件 得卡片同信用卡 我諗緊交俾黑警報失定拎去領事館好

俾黑警應該做唔到嘢，等得佢地查，個外國人可能已經離咗港

俾美國領事館可能又唔受理，除非你搵到相關証件100% 佢係美國人。

除咗卡片仲有冇其他線索？

無就試下email 間醫院囉

Facebook 搵到個同名同姓喎，住過台灣

開post前pm左 但未覆

啊 !! 我個皮包呀 !

揾到

import
你唔講咩事肯定覺得你係騙子

medpedsresidency@partners.org

email 去佢公司, 叫佢啲同事通知佢

massage

講咁多廢話 單刀直入啦
If you dropped your wallet in Hong Kong, reply immediately.
你咁樣講似scam

打去信用卡中心

agree

好騙子 feel , 其實駛鬼前言咩

你直接話 執到佢個銀包咪得囉

問佢仲喺唔喺 HK ?

Powerful English

問下銀包入面有咩 已經confirm埋係唔係佢本人

樓主英文

Import
Massage

Goodest English

Seth Tobolsky, MD

Born: Albany, NY (family from Soviet Union!)

Education: B.A. Williams College, Spanish and Biology (2013), M.D. University of Rochester School of Medicine (2017)

Loves to: dance/choreograph (K-pop, hip hop, Bollywood), nerd out about international LGBT film, learn languages and cultures, listen to old Wang Leebom songs, go to Toronto literally just for dim sum

Wants to: do academic med-peds primary care mixed in with adult endocrinology, hopefully spending a significant amount of time working in vulnerable populations health policy, focusing mostly on making health systems more comfortable and relevant to limited English proficiency (LEP)patients and immigrant families. Primary care innovation, again focusing on a multicultural and multilingual approach, and LGBT health are also my jam. So pretty much all the things.

Ask me about: LGBT in medicine, Chinese and Korean food, Toronto, psychosocial aspects of medical care, trying to balance life with work

啱啱畢業無耐

一陣佢覆: Fuckin scammers are everywhere

sor 小弟英文唔好

Goodest English ar house owner

希望比得返佢 做到frd叫佢介紹美國囡囡比你

你同佢講你係孤兒
叫佢收養你帶你移民

盡力搵緊佢

你試下用FB睇下佢啲post，再pm佢啲fd

Hey man,

You lost you wallet in HK, right?

Give me 1m usd and I give you your wallet .

One hand cross one hand.

Don’t try to call police, otherwise you will never see your wallet again.

Sincerely,

Your Hong Kong friend.

刮緊

人地見到樓豬啲英文會唔會當係啲大陸we7雞

劉明跟進

搵人唔講咩事，分分鐘唔覆你喎

已經補返

樓主路不拾遺都要俾grammar police捉
真係求其打個英文msg都要俾兒登仔proofread 先出得街 on99

樓主得閒到咁

就咁交警局然後通知佢 交左香港警處咪得

周圍話比人知 事主on99 跌左銀包

都要人地明先得㗎清

只係想知交俾黑警快定係領事館快搵返佢

bewteen , 醫生嚟香港搭巴士

樓豬不如講下幾多號 巴士 執到 ?

我驚你比人屈偷銀包 ， 入面無少野佢告你都得

你老豆坐邊架巴士呀？

如果A線，E線，可能條鬼佬離開咗香港呢個國家，去緊台灣呢個國家，或者美國自己既國家！

on 9 , 你睇下你依啲人, 人地努力搵緊失主, 你就出嚟懶醒咁話人係咪得閒得濟 ?

痴撚線

A21

往咩方向先 ?

佢九成gay ga la, LGBT ar

直接影頭先堆卡，佢都估到你執到佢啲野啦
英文差唔緊要，但點解要兜咁大個圈都唔同人講你咩事搵人

我以保護自己行先，佢hold住人地銀包 分分鐘比人話拾遺不報

第二 唔見銀包係事主唔小心 我提醒樓主要保障自己先 佢交番警局己經完全責任

基本野都叫捉
而家d人錯仲要大大聲

得喇
捉佢果個錯
樓主冇錯

滿意未?

政府冇錯
發現佢有錯既先最唔應該

香港人d英文差到咁

我明 但我驚報失黑警搵唔到佢 定係靠領事館搵得快

樓主錯嗰啲已經唔係小錯咁簡單，咁都有人撐

對唔住 我英文衰

影你執到啲咩啦，影叠卡片佢都明你執咗佢銀包

影左俾事主

你交左比警察只會留簿 唔會搵當事人
當事人要自己報失 對到資料自己去拎

領事館都唔會同你搵人 佢又唔係失踪

樓主周街見人暈左就死
佢會打999之後問人咩星座, 做緊咩POST,
再對一對人地生日先話比人知快D派人黎啦. 依到有事發生呀
好IMPORT架, 之後收線果D ON9黎

機場

係呀啱呀巴打
肥絲都無做錯到 啲人一寫錯寫任何野就要唔理題目up乜9都要即刻搏嘴呀嘛下話

滿意未？

有證件就易搵 問題係得卡片同信用卡

樓主下次小心啲

戇撚柒鳩

攞去差館啦

搞咁撚多 你摶拎奬呀

重點唔係英文差啊？
係就係錯 但個鬼佬睇得明咪得
最緊要俾返個銀包人

打個電話去醫院，之後留低自己電話。。。真係咁難？

十成九搭飛機走左嚕

鬼佬去緊機場方向仲唔係準備搭飛機

美國呀大佬

咩 really import呀

衰撚過小學生
IMPORT

無架啦, 往機場既 A21 執到
合理推測係佢將會離港

但銀包入邊無佢身份證明文件 機票 or 過關文件
即係 無左依個銀包都唔會即時影響失主

你都盡左能力去搵失主, 但相信未必可以知時間內搵到 or 通知佢

所以 你唯一可以做 就係拎去警署 (睇下有冇文件證明)
之後 send email 去佢工作既地方 / 繼續 inbox 佢 fb 話佢知交左去 HK 警局
叫佢自己聯絡

完

樓主英文咁樣 點同鬼佬溝通呀大佬

香港人用廣東話 繁體字
唔叻英文有乜問題？
鬼佬執到你銀包 唔通會用繁體字pm你咩

支持樓主

你D LOGIC出曬事
香港中英文都係官方字, 2樣都要學
你用鬼佬只要學英文黎比較真係不知所謂

00後開始用D垃圾理論正當化自己廢既原因

唔講以為個個POST都有人捉GRAMMAR影響到你正常討論添

連肥絲真係為正字定為做煩膠都分唔到
咁都拎埋黎講
同你講野都嘥撚氣

你開心就得啦

樓主唔係無學喎 佢識㗎喎
做好事錯少少都俾人串啦

小學雞最叻用年代標籤扮勁 笑死

打電話？

樓主會唔會考慮留個聯絡方法
至少留個Tg？聯絡到就直接tg call你

戇鳩
讀過書就識得良好英文溝通？
大把人唔識英文啦

樓主係文法唔好，但佢都係好心做好事
笑下咪算，仲要乜鳩都拖00後落水
你先冇邏輯

點解要打咁長英文???

直接拎去差館唔好？？

而家仆左去最近既警署 話有排等要去第間 問題係第二間遠到仆街

另一個叫我坐住先 而家坐左係度等落簿

你真係好7

讀過書但係英文唔好應該覺得恥辱, 唔係自豪
10幾年免費教育都讀唔好 講出口都覺得自己廢啦

佢唔係文法唔好呀, 係D字都串錯,
乜撚叫IMPORT呀?

你已經做得好好 , 記得唔好被依個post 班連登垃圾改變你自己日後幫人既心

同事主講樓主影晒佢私人資料， post 晒上討論區知晒你全名 係邊間醫院做

人地美國人 真係有機會告你

直接影個銀包比佢睇啦仆街

俾得返佢就得啦

梗係領事館啦on9

讀唔成書自有佢嘅結果
唔應該係你同我批判

咁我問下你
英文唔好係咪就唔應該通知個鬼佬？
我覺我起碼有嘗試，唔係一件壞事
何必下下屌柒人

仲要你keep住人地信用咭 ， 懷疑你用黎簽帳都得

大家三唔識七 你都估唔到人地會做乜
都唔衡量下先做 ，危機意識有無咁低

好心你條 on 9 仔就收嗲啦

全個post 最撚 on 9 就係你

至少我唔係紙上談兵 搵錯人咪say sorry囉
如果係佢本人 見到樓主句import無視佢就gg啦
我覺得我做得好過你
定係你都message左佢呀？

冇錯，係連登
你就算有1個錯處，都已經會比人無限放大

Import massage 樓主係咪想笑撚死我

樓豬, 佢係LGBT，你可以考慮同佢斷背。

真心唔明依個 fourm 啲人 發生咩事

一個 post 就睇到成班 on 9 仔 對人不對事, 對事既又放錯哂焦點

離題離撚到離哂罩 , 不知所謂

連解決問題直接有效方法都唔撚識, 一味怪樓豬乜乜乜

首先有信用卡同八達通交去警署100%可以搵到事主
你依家拾遺不報 比警察捉到分分鐘垃尻你

我英文差預左俾人屌 始終都係想俾返個鬼佬

已經坐緊係差館

笑下都唔得 惡撚到
又唔係冇幫樓主諗方法
我有笑但都好欣賞樓主想幫人
企係道德高地鬧人威d咩

英文唔講喇費事俾人抽秤，不過10隻字內一定講得晒既野，樓上點解可以作篇文

唔關你事
係大家慣左 公開考試作文
要大段引言，無謂連接詞 去 湊字數姐

Btw 幫推，條友有無覆樓主?

都係冇覆 坐緊係報案室落簿

樓主啲英文

放去差館 報失
再盡力聯絡事主 通知佢放左係警署

主要唔係英文問題 點解唔單刀直入先係問題

where's my goddamn wallet!!!!!

想睇個鬼佬點覆你

Facebook陌生人message會跌落message request十世都唔會見到

email佢應該重有用

其實搭緊飛機嘅佢，你想佢點覆你地

一個銀包搞咁撚多野, 唔撚識就拎去警署啦

個尻個執到野都擺上黎, 唔撚識處理你就咪撚執啦

唔見咗銀包都照飛？

樓主加油進修英文

sd去間醫院度問係咪有呢個醫生，
叫醫院自然有人會搵佢

係好撚柒，畫蛇添足範例

認真，如果下次有同類事件，第一時間係一張相再加一句言簡意賅嘅英文，已經夠晒簡單易明，寫多從來都係錯多

Call me / Reach me at (mobile no.) at once to get back your wallet.

除咗message，really important之外，好想講reply係一定要加to，正確寫法係reply to me，呢個係好多人錯

柒撚到閪咁…縮返入自己老母個閪度反省下啦戇鳩

調返轉同人講銀包有啲乜

樓豬係咪讀屎片 簡單英文都唔撚識

打去佢有既信用卡card center , 請card center 通知佢拎左去邊間警署 ...

得罪講句
好撚尷尬
你又唔係樓主
人地覆你又唔係
唔覆你又唔係

一個po都可以睇到我紅都面晒

如果呢個唔係鬼佬醫生嘅銀包 連登仔嘅態度會唔會好唔同?

講真 樓主啲英文廢關你地撚事咩

應該話你太有心定太得閒好
直接比警察咪得

已經唔講文法果啲 屌你字都未撚識串呀 呢度啲會員唔撚係真係全部00後呀嘛

建議拎去使館
你知香港差佬做野有幾閪

咁話佢廢又關你閪事咩on9仔

喂 企開啲啦 屌你老母

強國人即刻剪晒d卡拎埋d錢
跟住成個銀包dum落海

弱智仔集中post

識多幾隻vocab 既柒頭

依家你執到定人地執到呀
英文老師上身咁 收嗲啦

香港人真係最叻踩自己人

一早交去領事館乾手淨腳啦，依家開個post 搞到鬼咁複雜，連個fb 都俾人炸

唔笑得架 陣間又俾人屌唔係提供解決方法

如果佢真係搭緊飛機既話 應該聽日先見到你message佢

唔好太耿耿於懷
其實大家都係笑下啫
好欣賞你兩父子咁誠實咁好心
如果香港有多啲好似你哋咁嘅人就好

皮乜撚野包呀屌你老母大陸仔

無眼睇 你出發點係好既 但係點會同人講哂個銀包有咩

始終未確實身分

樓上咪有人Send咗個post俾鬼佬
佢入嚟就見到佢自己張相俾人貼咗出嚟

記得差佬係唔會主動聯絡個失主

唔閪都閪左 唯有拎返之後再俾領事館

居然重咁多正皮
我講開銀包

第7頁先有人屌
香港已死

有回覆未呀屌 就訓想睇大結局

收皮啦 新會員

連點解係「皮包」都唔撚知

柒撚到你

你地三條柒頭新會員 真心笑撚死人

連點解係 「皮包」都唔知 學人出嚟柒

普教中嘅成果

其實樓主原意唸住做好事 還返個銀包俾人 係件好事應該俾人讚賞 但係你地班連登英文老師硬係要轉移個話題 人地鬼佬睇得明咪得囉

做乜撚野姐你 打咁撚大段係咪以為自己英文好撚勁 結果一個重點都講唔到 仲要本末倒置話比人聽銀包有d乜 真正個個失主真係多尻謝你囉咁搞法
你要showoff 填鴨式英文writing就死翻去考dse啦 呢段野連IELTS都唔合格呀

去左差館會俾你拎返咩

點都好啦 希望佢落機會覆你

好似人地傾傾下計走埋黎搭嗲咁，關你撚事咩 ，仲要講晒個銀包有啲乜，share埋個post ，笑撚死

都係冇 應該坐緊飛機

紙就有張

樓主都話預左俾人屌
大家笑完都有講返件事
唔明你班傻鳩做乜柒 樓主都未出聲啦

三個月唔認領就可以拎返

估唔到咁都有得笑 估唔到畫蛇添足，係可以柒到咁

新就唔係新喇，不過真係唔知，洗耳恭聽

樓主努力~ 希望失主拎得番~

講咁多都算 仲要錯字

又formal又informal
定係覺得唔錯grammar就冇問題

做得至好係你啦
Btw我諗除左樓主得你一個傻鳩message佢

錯幾多吓

懶叻咁， 打咁大段野博乜鳩？
同埋關你撚事咩，死柒開啦

點解你可以柒撚到咁 起撚哂雞皮,背範文咩傻閪

Send email 啦樓上巴打咪貼咗公司email
fb會入咗message request冇人睇呀

聽講拎去差館 3個月無人拎就歸你
信用卡任碌

好似唔一定

正傻鳩
重講到自己有出到手幫咗人
好撚威噉
連係咪本人都未confirm就露晒底

睇下搵唔搵到到佢email再send 比佢知話佢留左銀包

Lau ming whole body ant

呢度明明有個簡潔嘅例子參考

有個人資料唔會還

btw, 至多咪寄返比人, 交去差館既話
...嗱香港差佬呢就黑暗醜惡既

劉華一身蟻

你想進口美國?

膠post？

樓主咪出聲就唔可以屌班連登英文老師？惡撚過共產黨
逢親有英文既post硬係要出嚟屌人地錯grammar錯文化
俾肥屍捉返中文字又唔得 連登仔真係難服侍

而家好似愈搞愈衰

有冇人解釋下 包皮？

嘩屌
見到呢啲明明一句句子拆開10句寫嘅英文就嬲
講真一句I have your wallet. Please contact已經夠
使唔使寫到論文湊字數咁

樓主出發點你好
但你打段咁既野俾失主
俾我都唔想覆啦。。。

公平少少講，樓主心地係好
但會唔會英文差成咁。。。

你連肥絲點解捉人字都唔知就摺撚埋喊啦

前面條on9話人英文差，祟洋祟左撚上腦？
樓主做好心想比番佢，已經仁至義盡，仲話人英文唔好

佢咁既樣都比番佢丫？

又唔會唔想覆嘅，始終自己個銀包嚟
一路睇一路笑姐

師兄你做多咗

屌你

都係好人難做。。。這裡是連登
聽朝交俾差人算啦
長keep都唔係好事

屌你老母 又有英文post

已經交左

做乜春姐
打咁多廢話
如果想講既咪話
Someone picked up your wallet, please contact咪算

做咩潛水呀 解釋吓嘛大陸仔

英文幾好
不過冇腦！
都未confirm 係咪本人講晒比人聽邊度執個銀包，埋面有咩。咁樓主點對個銀包係咪真係呢個人？
仲比埋呢度條link! 呢度咁多人post 佢既個人資料，相！美國人最重視私隱，你係咪想大家攬炒！

屌又有弱智

Hey good evening doctor.

On9
家陣個銀包你執到咩？
一個銀包同時有兩個人sens去問
個事主信得邊個？點知係咪個局黎？
用下個腦啦大佬

笑撚死人 email 去 醫院 話呢個醫生跌左銀包 就攪掂

其實樓主唔算好柒
但畫蛇添足嗰位真係尷尬到唔敢睇

其實有冇人睇到張卡片有電話

做撚多左啦傻西

你估個個好似你咁樣日日mon住個child登呀 有關連登既事都乜都知道哂

你知唔知佢等咗呢個機會幾耐
苦練咗十幾年嘅公開試英文難得有幾會show off喎
梗係即刻衝出嚟啦

做乜撚野

支持樓主，英文唔好都盡力幫人

連登真係太多小學雞

佢仲話忍唔住要單刀直入同佢講多次
點知打咗段百幾字嘅野

真心幫人都比人屌柒 你都幾慘下

多鳩餘 執到個銀包都咁撚大陣仗
到時執到個中國人銀包唔知又係咪咁熱心contact人
樓主其實係咪想上黎拎光環姐 sd完message咪等覆 唔覆交差館 你唔識你呀爸都識啦下話

美國時間同人good evening

其實一般黎講，係外地唔見野，應該唔會走去領事館到搵失物

例如你住酒店，問人唔見左銀包點搞，d 人都係叫你警署報失，同埋chk下入境處出入境有無問題

樓主個case除左信用卡之外都無咩貴重野
梗加唔會諗去領事館

可能你想幫人，但比我就算起到佢底，都只會同佢講 係xxx到執到銀包，跟資料搵可能係屬於你，如果係，你就去xx警署到認領

唔會搞咁野

完全唔撚知呢位手足打咁多做乜 講一句已經完啦 仲要同人講翻人地個銀包有乜 自己唔知入面有乜咩 驚死人唔知你識英文咁

柒到呢

Goodest English? Eat shit la lin done jai!!!
如果佢見到自己幅圖比人惡搞加caption會點

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

仲要大條道理，放大啲字係咪覺得好撚型？
樓主之後都已經再補send返啲圖比佢啦，其實你又唔係樓主又唔係你執到你send既用意係邊 最撚好笑係你send個post比佢做乜鳩，比佢見到自己比人公開討論都唔知有咩反應 真係好撚好笑

會唔會飛緊返去睇唔到呀

child登英文台

屌你老味以為佢做緊presentations

根本佢用意就係想showoff

仲要打咁多表情懶係唔care咁
自己inbox完人提完人就算啦 係要po上黎威下 攞黎賤

真係做多左 樓主contact左已經夠 佢係要覆就自然會覆 唔會因爲有人再打段水蛇春咁長既英文而決定覆

完全唔知幫sd條友做緊乜撚
個腦裝屎架？

欣賞樓主份善心同耐性
希望香港有多幾個你呢啲人

頭先樓上有條柒仔講乜撚野send message搵佢已經仁至義盡

心諗：無人話搵失主個動機唔好
問題係成句都真係表達唔到發生咩事

乜撚總係要有人盲撐
痴鳩線

做乜撚姐你
樓主英文差 都補左相啦 你打咁撚大篇英文除左晒賓州 有乜撚野用呀 洗唔洗出埋書呀

懶係野 無非想顯擺自己英文比樓主好
真係好柒啊救命

屌

呢種叫叻唔切越幫越忙呀
睇完我真係打冷陣

真係好柒

而家就真係離晒題啦
成班頭先唔敢笑 一見個風向轉緊就走晒出黎抽水

飛美國13個鐘 點覆？

Wt 7 u say

長文果個ching好心做壞事

出黎做野大大聲話自己好比心機做
但d周事都唔鍾意佢，夾埋杯葛佢就係呢d
又唔知自己做錯晒

樓主你最錯就係放上連登，成班鳩頭冇腦廢青，做埋呢啲on9野，你仲會旨意佢地幫到咩忙

幫send位巴打

睇到好尷尬

條美國人睇到你張相唔知會點諗

嗰班垃圾黎 洗咩咁認真

唔好傻，私隱條例銀包三個月後會燒毀

點樣還個銀包比人都要人教
死左佢啦唉

個show off撚係咪on9

幫人都比人寸英文廢

兒登仔

咁都叫英文好？

真係好撚尷尬呀睇到.....

笑左 做多左嗰位巴打洗唔洗講埋銀紙num佢聽？

考試作文呀？

其實主要串錯隻字啫 人地覆嗰陣唔錯咪得

On9 如果我係佢 見到自己啲相係個中文討論區出現 自己又睇唔明 你估佢唔會驚咩？
理得你英文好唔好 淨係sd埋link比佢已經冇腦啦

樓主好人有好報

柒頭 Hoomanzee，英文又唔係好又係到“幫手”
明明就咁講 If u've lost it wallet, please contact the guy who messaged u with sth like "...... its really import", coz he've found the wallet.

串錯字唔係重點 問題係佢唔直接話比對方知執到銀包仲咁多廢話好似spam咁
仲要放埋人哋個名同相上網

一個post睇到哂咁多人冇基本常識
個銀包有佢信用卡會員卡有佢名可以對卡片
Facebook/打去人地間醫院/send email/google 咁多野唔識做 上黎連登問人

然後又唔識一針見血講自己搵人做乜鳩 同啲打黎話係我呀啲神棍有咩分別
另一個仲弱智 講哂俾人知入面有咩 然後問係咪你架
正常都問佢係咪冇左銀包呀 然後係要佢講俾你知銀包有咩呀 醒少少啦

都唔知佢真心定on9

留名睇結果

hey good evening doctor
笑大人個口

連登多on9

lm

樓主好好人，仲花時間去警署落簿，只係處理得唔太好
但最on9一定係以為自己好醒嗰個，中學畢業未?

hey good evening hoomanzee

where the fuck did you go?

Respect樓主做既嘢 好心有好報！ Btw 呢個按摩係幾import

去金鐘麥記影相嗰堆卦

做多咗個位巴打
Hey good evening on9仔

想打 ur 變左 it

咩叫you have to take off

呢個post柒到我打曬冷震
樓上中學雞英文對小學雞英文

畀多次機會你

"Cos he have found"

如果唔係麻省醫生會唔會專登又開po又攪咁多野
搏咩

有電話試下wtsapp佢啦

Dr. Seth

大家三唔識七 用埋哂d縮寫 寧願你地好似樓主咁柒下柒下好過 起碼真心幫人 英文差有咩所謂

冇睇晒
只睇到個句first of all please accept my apology for my abruptness已經覺得好撚痴線

見證新連登潮語誕生 This massage is really import

呢個真

勁啲嘛

張卡片唔係寫左手提電話咩

個鬼佬心諗 呀屌你班黃種豬果然一見到鬼佬就成隻狗咁 明明係幫我執返銀包 仲要同我apologize

關鳩你事咩，打咁撚大段野搏咩

通知個鬼佬拎銀包仲要低聲下氣做乜鳩，dse作文作上腦

please accept my apology for my abruptness

笑到腸都跌埋出黎

笑點已經唔喺好心樓主身上

做乜尻呀你 關你撚事咩依家
依家你執到定樓主執到個銀包呀
仲要懶醒長篇大論聯絡條友
然後又要錯撚哂 都唔知你想點
你真係好撚on9 企開啲靜靜地睇算啦屌你老母

當左自己chris wong

exactly 你幫佢 佢同你講哂唔該就差唔多
之前我係餐廳執到個第個州黎旅行既鬼佬銀包 淨係text過佢確認入面有咩 之後就寄返去比佢 無講過任何客氣說話 老實講唔係我佢d證件 credit卡都要再整過啦 仲要不求回報咁幫佢 洗哂仲低聲下氣

當然 後尾個鬼佬仲寄返張卡比我講多謝 都幾有禮貌

雖然你應該係好心 但一開波就道歉係咩玩法

打咁多簡寫好威？

佢急住表現自己

次次有呢啲事硬係有啲人醒唔切以為自己好撚叻走去message事主
你俾條link人睇把撚呀？
我係佢㩒入黎睇到成班痴線佬起晒自己底都唔知拎唔拎翻好

First of all
Please accept my apology for my abruptness
dse係咁考？ 比d坡仔睇到笑死人

樓主英文唔好最多咪笑一兩句，其實都唔覺得有咩好笑，英文差咪差

係後面畫蛇添足個位巴打好笑

笑咗出聲

我係個位巴打就改名做法國名廚喇 自嘲下大家就唔笑柒你架喇

笑撚死
first of all…
考公開試咩屌你老母

好耐都未見過咁撚柒既人
表面好心幫樓主 實際show off英文叻過樓主
英文最好係你喇得未
柒撚到睇到都打冷震

成個post 都好撚柒

笑到仆街 條傻鳩仲以為自己好叻

完美表現衝出黎

無啦啦走去inbox人條撚屌上水未

卡片有個電話

鬼佬上連登

上面條傻仔自己走去fb message人
睇完第一段已經無勇氣再睇

唉屌，真係唔想笑，但見到將個銀包內容講晒畀人聽，同無啦啦貼條中文forum既link畀人，真係好難忍笑

樓豬好好人

香港需要更多樓豬

香港人真係無時無刻都想認威扮勁
同台狗一樣

條撚屌d英文 真心幾垃圾
單刀直入咪算 考dse咩宜家

屌你老母收皮啦

返工返到好攰睇完呢條友啲英文成個人精神哂

香港最多咩？

咪就係on9仔

幫人同衝出嚟柒都係一線之差

終於爬晒成個post 多謝好心樓主 多謝衝出黎個位

哇屌你老母 你個腦裝屎架？

呢條傻鳩做乜撚野

哇屌
樓上打兩大段果位師兄完美示範咩叫讀死書

個鬼佬覆咗樓主未？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

執到鬼佬個銀包想比番人 都可以搞撚到咁撚麻煩
個個又要走出黎認屎認屁
連登班毒撚真係

跌銀包就比人po相笑 好慘

仲未

你辦事不力

想釣醫生

( Show Blocked User - Hoomanzee )

我覺得你應該keep起個銀包 過一日睇下佢覆唔覆先
到時再比差佬啦
搭緊飛機點覆你

樓主做咩唔遮住d個人資料
個鬼佬見到個post叫人地情何以堪

笑撚到仆街

可能個鬼佬一早cut左卡

一句DID YOU LOST YOUR WALLET嘛得
你老尾SOR乜尻RY
作文咁, 明明一句簡單既對話可以搞到咁撚複雜

樓主好有on9 feel

我同佢有幾個common friend 仲洗唔洗幫手？

交左俾差人 如果個鬼佬唔返黎香港仲拎唔拎得返？

搵到佢問下要唔要去警署拎返個銀包先喇 話唔定已經返左美國

咪係 作文咩 就算作得長冇重點都冇撚用

唔拎既三個月後就俾返我

咪就係 實知人地一定返香港既 有人地contact就自己拆掂佢啦 唔通特登要人飛轉香港咩 係美國買返個新銀包仲抵

信用卡果堆都會比

如果俾返就一次過寄去佢間醫院算

笑到仆街 拎佢呢相玩

好撚好笑

又一件

係咪應該用英文呢

皮包都無人屌？？

此圖必血

export左去差館

Add個鬼佬
之後比條連登佢
樓主死撚緊

咁都有交嗌

香港人內鬥基因

ON9當有趣

究竟事主睇到呢個post啲圖會有咩感受

如果係大陸狗仲會唔會咁撚熱心？
用埋殘體字we7搵佢

好撚無奈

直接報警拉你老豆

好笑

明明2句+張相就得 點解個個好似作文咁款

其實認真 最直接方法係交去機場失物認領或者機場巴士站長室 因為搭得飛機離境既旅客一定搵機場幫手先

( Show Blocked User - にほん妹killer )

暑期到

Import

痴L線
呢句明顯over咗

sd連登link比個鬼佬真係好on9

yours sincerely
chris wong

暑假你老母

你可以試下

香港學英文果然真係拎黎考試
而唔係應用

點解而家啲人咁撚笨柒冇腦
樓上個傻仔擺明show off自己啲英文有幾勁
但真係做多咗 柒到唔敢睇

啲改圖好on9
集中恥笑 first of all 啦
btw, 佢漏左 last but not least

嘩好撚叻呀
個閪出起晒水啦

三個月 人地返左去個邊
正常都會再搞過晒D 野
到時寄過去佢都冇用
除非D記念既野

得閒reply下你提下你有幾柒先

我勸你唔好出聲啦
成件事比連燈仔搞到咁柒

屌你老母支那仔

又係上面條祟日弱智

如果個美國人應
然後同佢講 你個銀包係警署
一定要飛返黎香港拎先拎到
都應該廢事買張機票返黎

我都想推到樓主出黎回應下
等陣覆下佢先

好叻叻呀識英文

Angel 放假

痴撚線公司

人地都cut左卡啦
點會返香港攞

拎去領事館留名

整visa/移民有機會加分

Massage

成家都冇常識

搞笑

比埋條link人真係柒到冇眼睇

Hoomanzee上水未？

可唔可以叫Admin del post ?

貼人地個人資料 , 改人圖 , 仲要俾link當時人
我睇到都覺得柒

衝出嚟柒

有曬資料都要上黎開post求救
我係你死撚左佢啦

皮你老母包

屌你老母做多左啦
我係事主都覺得係騙局
你做乜尻咁撚多事
手痕去打飛機啦

屌仲要on99貼埋條link你係咪柒嘅?

咁撚多版都唔知做乜柒

Hey dude/Hi Dr. XXX,

My dad found a wallet on street with your info in it. Please give me a call at xxxxxxxx to get it back.

Kind Regards,
XXX

收皮la五毛狗

屌，咩卡片來？電郵地址都無隻

呢個唔回唔得，香港人識返多少基本英文是應份。

so on9.......

就係呢啲垃圾英文都唔識多隻拉攏唔到外國幫香港獨立

幾多歲呀大佬 執到銀包唔識處理仲要上網求救

中国香港呀ching

D 英文差成咁佢知鬼你噏乜

收聲啦你屌你老母

屌仲擺埋條link
人地見到自己比人改晒圖點諗
塞返落你老母西啦柒頭

屌 柒到唔敢睇完成個po 柒過關家姐

啲人話連登低汁，呢個post終於明，無啦啦改鳩人圖係咩玩法？

連登真係好撚低質

一，樓主英文廢到唔撚識形容
二，有條柒頭懶醒衝出嚟柒，執到銀包會唔會講晒俾人聽入面有啲咩？然後叫人認領，阿豬阿狗都話係啦
三，仲要貼link俾人先好笑，你話你全個post用英文就話啫
四，好人好者俾人偷相改圖，以為自己好撚風趣

係咪on9
你個post開得7個鐘頭就報左警 你香港搭飛機去美國都要十幾個鐘啦 點會咁快睇到啊

呢個post真係㭍到我唔夠膽睇
但㭍嗰個並唔係樓主，而係懶醒send個post俾個外國人以為自己好醒同on99貼人地圖以為自己好搞笑嗰啲人

岩岩先睇到樓主話"開post前pm左"

屌你老母 ,英文差唔係問題 , 最多俾人笑 , 但係你pm得人又上黎問咩玩法
又話人地可能上左機 , 咁你都俾返一兩日人覆
一個星期冇人覆就話開post開姐

另外, 貼人個人資料又咩玩法
你明明就聯絡到人地, 只係佢未覆
貼人個人資料想人幫手起底?
你咁做咪累到人 , 好心做壞事

真係要出D 執到失物既教學/流程圖....

邊個話你知三個月後會俾你

我之前執過銀包交俾差佬，佢講明因為有證明文件，所以物主冇認領都唔會俾我

比埋條link人地入嚟睇自己畀人偷相改圖，真係好撚失禮

個po愈追愈尷尬
又he’ve 又did you lost 咁
大佬呀 唔好衝岀嚟啦

英文係香港必修科仲係官方語言之一, 關崇洋撚事

畫蛇添足條友del咗massage未呀
我唔想侵侵import幾粒核彈炸香港

試過執到外國人銀包
報警警察叫我自己比番佢

最後fb搵佢 約佢出黎交收

拎比黑警 交比信用卡公司啦

不過樓主好撚慘 即時補獲都仲比人屌

最戇鳩上面果條幫樓主message 果條撚樣 仲要擺上嚟覺得自己好撚型

小學教育電視都有教唔見嘢張啟事要有咁仔細就寫得有幾仔細
執到嘢張啟事就梗係唔會所有嘢都形容哂出嚟啦屌

屌真係好大陣柒味
人地已經跌左銀包
無啦啦俾你擺哂d資料上網
相又公開埋
本身唔知都好地地
攞返銀包算
仲要有條柒頭send 9條link俾人
等人自己睇到
真係on9無極限

皮乜撚嘢包

上面改圖果班做乜鳩
有無諗過事主見到會有咩感受

幫手sd msg個個人做乜撚野
打篇論文都算 仲要擺埋呢個post條link上去
究竟個用意係乜嘢

一個post睇哂咁多on9仔

暑假就返下暑期工啦

留名

英語交流區

幾句講完既野講一大段作文 尷尬到仆街

英文廢到

條友心諗 一日內咁多scammers

打嘅英文 文法啱晒 但無語感
都唔係啲咩好英文 值得自豪到要曬命
做人謙卑啲啦 唔好以為自己好叻先得

btw 當時人覆咗未

你唔新增message佢睇唔到

屌你老味
香港冇會開比新加坡攞晒彩已經夠頹㗎啦
你班連燈仔仲要搞啲咁嘅嘢柒出國際
就嚟俾人當香港人中度弱智

比警察 唔係一陣有咩事麻煩

想唔認低質都唔得 無眼睇

好簡單，問返自己如果有人用中文同你講同一番說話，有頭無尾，“重要”仲要打漏個“要”字，你屌唔屌佢先？

Message當你串錯
屌你老母你唔好同我講important都唔識

Lm

用咩文都好，話畀人知我執到你荷包都唔駛打咁大段嘢啦

個鬼佬可唔可以民視索償告樓主？

事

低能，直接交俾領事館/差佬啦
正常你去旅行唔見證件都係去呢2度
合家福咁影曬人地啲證件，facebook出嚟做乜柒呀

樓主算係唔話得

路不拾遺係值得讚揚，但係無腦囉

條on9上水未 執到人銀包仲要同人講有d咩 很想繼續睇佢瘋狂向人apology

好撚柒呀

叫你作文咩而家
縮返入你老母個閪到啦 做多咗啦

個兩篇野睇到好撚尷尬
俾鬼佬睇到真係笑死

做多左

where is my wallet

成班小學雞

好on9

連登仔堅高質

又唔係我post,我加工炸

Hi! I found your wallet.
You dropped it on the bus.

就咁咪得囉

尷尬post

一邊睇個Post一邊皺眉頭然後睇睇下見到你個comment終於失控大笑

睇左咁多個呢個最正常 其他有陣柒味

真係關家姐都輸比連登仔

我睇左好耐都唔明import想講乜，原來係important. 咁同*你有一個重要訊息*有咩分別

共實你通知佢話會寄去佢工作醫院
或者
拎去大使館等人通知佢就得

搞咩咁多嘢又呢又路啊

樓主偷偷地吞左佢咪算
搞到而家幫人又比人屌 咁就唔好啦

屌 點解要講埋銀包入面有咩
打咁大段把撚咩 懶醒又多撚事 樓主自己會搞掂啦

咪send email俾醫院囉

屌你直接講I found wallet
Pls contact me😃👍
咪得囉

屌你老母你真係好撚柒 幾撚多歲呀屌你老母

正式宣布00後全面進場！

呢位巴打係認真討論

其實簡簡單單就得 香港教英文教到句句都要full sentence真係好好笑
You dropped a wallet
plz contact me asap
已經得

睇到好撚尷尬

講兩句就得嘅嘢，作篇文出嚟托柒，打冷震

咪係，佢寫到論文咁
簡簡單單
I think I have picked up your wallet
咪得

第二個 first of all 真係笑撚死

香港教育

死傻西，你老母比緊人輪呀，仲上黎？

巴打D英文.... 先唔講內容同grammar,

就講野都tone都十足十啲 網絡詐騙 spam message

擺明冇同過外國人溝通 而家見到有機會就試下自己係香港學既英文 諗左成日之後post上黎諗住有得威點知俾人笑到仆街

咁我覺得點都要講下來龍去脈嘅
如果係我我諗我會咁打啦：

hello, Mr. XXX. I am a HKer and found a wallet in a bus to airport. I've googled the name I find in it and being led to your FB. So if you think it's yours, please name a few things within and I will send it back to u.

其實簡單打一兩句就得，駛鳩咁長遍大論咩 。

讀書讀上腦
呀中學生，做左暑期作業未呀

Goodest English

深潛左

衝出黎柒

唔好衝出嚟得唔得

睇到first of all 已經唔敢睇落去

有 grammar 你咪捉囉，我 ok 喎

first of all
點解唔落埋last but not least 笑到我

兩條友跟本on9...
第一條友 執到銀包唔係拎去差館 仲要post 人地d個人資料出黎 on撚9
第二條友賴型 以為英文勁 話埋人地聽個銀包有d咩 仲撚on9
兩條友都係冇腦 蠢撚過隻豬
係你地老母 生夠叉燒都醒撚過你地.....

算把啦 咁既英文唔係覺得自己英文好啊

不如咁寫？

hey there pretty boy, I am lgbt supporter too? I think you and I can click well, how about lets brokeback in return to get back your wallet?

睇完好撚尷尬

啱啱入黎，有冇追開post 既 巴打幫手整合下個進度
究竟醫生覆左樓主未

成段野好唔自然

香港教育真係 個句" first of all"
拿去比考評局你就可能好分D,

但唔貼地, 鬼佬見到呢D字又咁大篇, 嚇親人架wo

我無覺得自己英文好。我覺得三句寫完，個鬼佬實睇得明咁啦。我都戴左頭盔話自己係 HKer, 少少 Chinglish 將就下

少少

你要精簡講咩im a hker 姐屌

咁你打幾句來睇指教下。

因為要話畀佢知佢個荷包係響香港被人執到

你呢D 人真係有份拖低香港文化水平 咁撚樣都接受到

really import?

幾時export?

樓主我同你講吓笑
你就係真係send條link俾阿鬼佬

message變massage都無問題

我知兩登係咩地方，打得出來就預左各位指教. 謝謝

其實呢啲應該係基本能力嚟 唔需要專登成段打出嚟同埋分析番自己打嗰篇野

呢度啲人係唔係咁on 9? 有個人自認英文好搶柒都算，仲貼9埋條連登link比人，同時不斷有人喺度貼人地相同改圖？
真係WTF

屌你班柒頭
簡簡單單打幾粒字咪得嚕
Bus
Wallet
Find me
簡而清

massage真係笑左
揼骨咩

屌 打論文咩 仲要戴晒頭盔做乜9 英文差咪英文差囉 重要係執到佢個銀包 我理撚得你用中文打 影張相就咁俾佢都得啦 on99

係都要用英文講 咪就咁

Sir, please contact me if you are searching for your wallet, I will be very happy to return it to you.

明就得啦 理咁多野做乜柒

我又未至於要逐隻字思前想後撚出來，只係我自己心中有底，點都有啲港式架喇。始終唔係 native. 咪諗住睇下其他人有無咩高見囉。

就咁影張相打is it yours 都已經搞掂啦

屌睇到最尾, 係公司忍笑好辛苦

SD連登條LINK比鬼佬做咩, 覺得佢識中文?

簡單就得，美式英語
Hey bro,you lost your wallet?i will give back to you,please contact me!

但係你開頭唔打呢啲，你之後都係要問佢入面有咩架啦係咪先？

冇錯呀

你影張相俾佢都知咩事啦 會唔會有人拾遺不報影相俾失主呀？串柒佢？

我一路上堂一路笑，個日文miss以為我痴左線

真係幾似作文
好多香港人都係咁
其實鬼佬溝通都係simple english

呢條友心諗點解個個都知我無咗銀包，個個都fb message

Import massage

美國佬其實用字好簡單

同人傾計都要寫到出formal letter 咁
最慘係真係好撚柒

你而家打緊商務英文？

佢係咪要回返你Dear sir Kindly revert many thanks 乜乜柒柒呀？

佢應返你咪一句來一句往囉

又唔係咁講，個荷包乜柒都無，都係靠 Google stalking 覺得係果條友，點都唔可以淨係影相加句“yours?"咁掛

超多香港人message我

睇埋落去啦
好好笑㗎

而家搵失主緊要d定交代呢d緊要d?
佢問到你先答囉

你英文係得 但溝通係要開場白等對方覆
而家唔係essay比賽

其實類似咁樣已經夠
成班好似好中意考試出email咁打到咁formal咁details
但根本唔洗打咁多無謂野

連登個個智商都過180
揾個人都要搞到咁复雜 有個仲痴線 成條link都比埋人 係以為佢黎過香港所以識中文定想比佢睇下啲改圖 where is my walletttttttttt

段野又幾好笑
人地唔見銀包 simple english 已經ok
同埋唔駛太客氣 等於如果係香港人跌左你都唔會話唔好意思阻到你etc

你講左去第二樣，開頭打多少少唔係商唔商務嘅問題。你用慣有一句無一句ok，但不能否定我同佢講左件事先架喎

係佢既，佢會俾到info 你， 大約係邊度唔見 入面有咩，大家再com 係邊度俾返佢

唔係佢既 一個鬼佬未必係香港，一係直接唔理你，一係鳩up 叫你寄返俾佢佢都講唔到入面有D 咩

同埋執到銀包我絕對唔會選擇寄返俾對面

基本溝通常識

睇到好監介

d中學essay真係荼毒左唔少年輕人

依個post指出埋dse教既英文係幾唔實用
教出一班傾下計都要formal english既人

考評局啲報告年年都屌呢啲拋書包記罐頭句嘅柒頭皮
條撚樣仲要cap圖上嚟叻唔切咁

罐頭句真係害人害己

我d英文差系人都知，但我成日同美國佬傾計，根本美國佬傾計d英文其實好簡單

講件事出黎冇問題
問題係你語境呀

寫得出formal 英文我相信你都有能力寫返簡單D , 普通傾計style 既英文係咪？

因為我覺得唔講件事先，三唔識七真係唔會覆你。自己都係 google 條友出來，影相比佢睇又好似唔係咁好…咁囉

child登
變撚咗學術台
由成篇文嘅傻鳩開始到而家鬥簡
屌就咁
WALLET!
就得啦

監介

頂 連登仔D中英文都咁好

唔關英文差唔差事
係溝通技巧嘅問題

你中文都差
系你老母

你再講變下年dse題目

你喺度認真討論1+1等於幾多
正常人都笑你戇鳩啦
呢啲基本對答小學雞程度咋
唔好衝出嚟柒啦ching

Hi

ばかです！

好la

兒登
咁簡單都處理得咁柒

好多人已經唔記得語文既作用係用黎溝通 表達自己

你覺得係1+1姐，事實係有人打 very import, 同埋寫左一篇essay出來噃。
如果呢條 thread 係講英文文學，
我一定縮埋一二邊添啦

講真如果對家係香港人會唔會打咁長篇大論係度講經
問一句係咪佢既等佢覆咪得

其實我想睇大結局 有未

根本你打中文都唔會啦

你有道理

人地柒就唔好跟埋一齊柒啦
柒左都唔知最撚大鑊
嗰個essay撚都識潛水啦

做乜撚野呀你

鬼佬見到d圖，走了

人唔笑

連登d牌版黑蚊蚊，鬼佬佢以為上左deepweb,成堆痴線佬係到笑佢，之後報FBI,之後樓主以後去唔到美國

咁易入到deepweb就好啦

hey good evening doctor
i put weed in your wallet, you are fucking screwed! lmfao

認真
好似答緊dse問題果種feel

其實佢咁講有咩問題?係有d長氣姐

做咩一件咁普通既事都可以搞到咁好笑

咁件事本身就簡單到根本唔駛開 post 問人地點算添。
咁你不屑到一個 reply 打三個柒係一種回應
我只係無你咁不屑，打一篇基本到唔基本嘅英文姐，你叫我潛水做咩唧

你試下溝鬼妹，打成篇論文，睇下佢理唔理你.....

就算句野用中文問都有問題啦，一個就咩都唔講，另一個咩都講哂

你中文都差

搞咁多野

外國人知閪你香港警察有幾懶有幾黑
喺外地唔見銀包正常反應第一時間都係搵警察同領事館

攞去警署再send個message話佢聽你執到佢個銀包攞左去邊間警署咪搞掂

直接搵佢反而俾佢覺得你係想屈錢

佢話單刀直入，打出來又唔係咁囉

個鬼佬醫生怕撚左你地啦

facebook都停埋

好心做壞事.....增加左人地多一種憂慮

post條link出嚟都無問題咁我就真係唔知你有咩問題喇

直接同佢講 Hi, I have found a wallet in Hong Kong on a bus to the airport and I think it may belong to you. If you have lost your wallet, message me and let me know!
駛唔駛作文

香港教育害死人
唔係樓主嘅錯,係社會嘅錯

你啲中文都好撚差呀
系你老母
重改埋啲無聊圖

笑撚死

屌你先唔講樓主英文水平
大佬你執到銀包正確處理手法有好多
去差館又得 打去信用卡中心又得
上黎開post又post曬人地資料真係有問題
仲要有條弱智send埋link叫事主上黎睇到自己資料公開晒
仆街真係覺得好失禮又on9

child登質素

呢個POST證明香港係讀考試唔係讀書

點解上面幾個弱智可以將一條簡單到極嘅message寫到成篇範文
仲要問番人都有無錯grammer就指證佢
大佬啊你係街到見到個鬼佬跌銀包直接俾番佢一包is this yours就搞掂啦

哇屌你老母 好心啦你 仲大大聲講"有 grammar 你咪捉囉，我 ok 喎"
知唔知醜呀屌你老母 依家唔係講文法上問題 係你頭果兩句已經多9餘啦
乜撚野Mr.XX I am HKer,人地理9得你咩國籍咩 直接講重點就得啦
未知個銀包係咪人地重要叫人name a few things
依家叫你考試咩 證明香港教育真係好撚失敗

你冷靜啲先，咪一見到HKer 就激動到一般認領失物嘅程序都唔記得
同埋我解釋左，係想佢知個荷包係香港執到嘅。

鬼佬：痴撚線香港

1. 又唔係佢執，關佢咩事，人地應唔應佢好?

2. 邊有人咁on9講晒銀包入面有咩，你問10個人，10個都話係自己架啦 宜家點證明個身分?

有唔知咩講過，共港公安處理失物係被動式，有人交黎，等有人認領N月，無左歸拾取者
你個CASE九成俾返你，或者公安食晒

香港既英文教育真係好失敗
一係打到九唔搭八, 一係寫到懶formal 仲以為自己英文神人咁

希望個鬼佬睇到段facebook message段文之後放上4chan/Reddit
等世人笑下

獻醜不如藏拙啦

笑下咪算 , 真係無乜常識

其實簡簡單單message佢係咩街執到佢個銀包同點比返佢咪得

yo found your wallet, text me

反智

呢個seth, 係pediatric
Fb個seth係精神科既

係咪搵撚錯人

其實就算你唔拎去差館都唔怕被人叉你(其實唔肯定，而家D司法執法人員咁)，其實拾遺不報只係以盜竊罪告你，所以你唔據為己有其實無事，尤其你有主動尋找失主既證據，都係個句，唔包而家D法治仲得唔得。

又有得笑
child登
果然係高登高汁啲

真係無眼睇

呢個POST真係柒到唔敢睇

佢貼圖之前肯定滿心期待會得到連登仔嘅讚賞同肯定 笑笑口咁樣click個掣
點知

唔好屌00後 唔關我事

有冇人見到張卡片即時諗到 Beegees?

如果你執到一個香港人既銀包 又揾到佢fb
你會msg佢講：

首先請你接受我既道歉 可能呢個訊息會煩親你
有個人係巴士上面執到一個銀包
入面有一疊同你一樣名既名片 少少美金同台幣 等等
可惜個銀包係你既 或者係同你一樣名既人
因為佢係去機場既巴士上面執到
所以佢好擔心你已經離開左呢個城市
同時佢亦都係一個論壇上面開左帖文問人應該點做
如果個銀包係你既請聯絡佢

定係：
我執左個銀包 唔知係咪你既
請聯絡我

真係好好笑

可能人地轉咗speciality啫

我睇完頭兩句已經冇睇
想點呀大佬

關你撚事咩宜家 知唔好就收收皮返去補下習先啦

屌 淨係你段野入面又past tense又 present perfect 就已經錯撚哂啦 仲好意思講"有grammar 你咪捉囉"
救命依家連登係咪小學生太撚多？

兩個都柒撚到出汁

仲有其他grammar問題都廢事捉你 好心唔好對自己英文太有信心 好多時native speaker都會用錯 相反你就仲咁自信話有grammar 錯咪捉囉咁

你唔止英文唔好

轉左中文笑撚死
無啦啦同人道歉

嚟係有自信，係我求其打，知道係有 tense 唔夾嘅，大家隨便抽秤，我唔介意，純粹係你小人之心覺得我挑機姐。正如港大笑話王話齋，其實真係件小事，我咪打幾句玩下，並唔會逐隻字撚 tense。

笑撚死，柒到唔敢睇
兒登真係久唔久就有柒野

咁到底搵到條友未

屌你又幾好禮貌 希望你英文會進步 good luck

個post好好笑 第二條友真係7到仆街

Btw唔好係連登高登打英文是常識
實比人插到暈

唔知呀Seth 睇到個 post 未，佢見到自己d相比人撚加 caption 會點諗

樓主係好心但個人真係心急得濟
搭飛機10幾個鐘仲期待人地即刻覆你
何況都唔會一落機即刻開個fb黎睇啦
入面最高價值既都係張信用卡
你係有心俾返人一係就交去領事館
交去警局警察唔會幫你寄過去
老實領事可能都係最多幫你express過去算
我諗佢都唔會特登買張機票過黎拎
拎得黎不如cut左佢申請過
你又sd msg俾人又拎左去警局係兩頭唔到岸
人地可能都係一句thank you就算
下次真係想幫人冷靜d諗清楚先

Hi,
I got your wallet on Bus.
I had MSN you and sent you email.
Please reply me ASAP if you wish to get it back.
I'll keep it for 1 week until XX/XX.
Thanks.

你個英文名

成個post就咁比人騎劫左 仲想睇下好人好事吸收下正能量

再唔係睇多D佢有無細妹親戚好索.

睇到張圖加埋個caption笑到仆街

成段野都係柒 同埋乜撚野MSN you

嘩屌果篇apology真係打撚曬冷震

本來係想問到底交俾領事館定俾黑警好 最後都係仆左去俾黑警

其實點解要作成篇文話比人知執到個銀包呢

屌你老母 是撚但一句咪算囉
你同個香港人講執到佢銀包會唔會作文呀

啲連登仔英文咁撚叻，索性每個人都inbox佢一次，show off下都要架嘛，再captures 返自己個inbox放上各大媒體俾全世界睇，唔係咁都要教呀？連登仔

成件事可以表現到香港人幾撚崇洋，尤其係個位多管閒事衝出去柒既網友，我諗黎諗去，除左佢想showoff之外都諗唔到其他說法去解釋佢呢個行為。打咁撚多野，人地到時都係覆你一句：oh~thx! Is me! Please contact xxx@email.com / Sorry, it’s not mine

仆街！人地可能做緊社會研究，個段對話可能係Final Year Project黎🤔

樓主係好心 但執個銀包都要問人
仲要影晒人地野擺上網

變咗英文老師proofreas post

laughed
咁既post都有27頁

MSN 都唔識，讀中學未 。

goodest English

睇錯左我個包皮

think

你係咪想做第二個first of all?

連登低質又一post證明
樓主好心 英文差少少俾人屌 有人仲話咩英文官方語言唔應該差
另一個又打一大篇嘢又講埋個post出嚟 做乜撚嘢事柒撚到

MSN定MSG呀 MSN執柒左好多年
咪衝出黎柒啦 讀幼稚園未

收爹啦垃圾

痴撚線

終於追完post
第二位巴打真係7到唔敢睇
結局點
佢點覆樓主

英文仲差過我

好似報得警

樓主佢覆左你未

冇覆

雖然樓主英文唔好 但係佢起碼嘗試幫條鬼佬

Show off嗰啲死撚開啦

盡咗你嘅責任了
其他嘅等極醜惡做囉 但嗰位人兄share咗個post都唔知你有無手尾跟

打到水蛇春咁長以為好型

交俾我，我過2日去美國出trip順道幫你交俾佢！

都話咗陌生人msg 會入咗fb msg request好少有人睇到
email都貼咗兩個俾你
公司email又有 個人alumni email又有
個個巴絲都同你講搵公司學校最直接
搞咁耐咁你有冇send email啫

執個銀包又唔識處理真係冇眼睇

有電話唔直接打過去?
add whatsapp 會唔會仲快

屌你老母係咪以為自己好撚醒啊仆街

send晒

First of all,
Secondly,
Moreover,
Last but not least

明明send msg比佢再加埋佢銀包既相就得
點解咁煩

你屌大家笑樓主
之後自己又屌第二個去post嗰個

邊個share,痴線
This made are crazy

佢應該會崩潰佢應該會瞓

水蛇春咁長做乜鳩

仲要比條link佢，玩撚死樓豬

嗰個真係7

This man is crazy

睇到打冷震

上咁耐連登你都算係最柒嗰個

屌改咗名都唔上水

咁係因為成班人小事化大姐
先唔講佢地揾個個係咪本人
樓主開po，我當佢係想揾睇下有冇連登仔係美國個邊方便d
第2個打essay 既就衝岀黎柒
唔見銀包最大件事都係唔知個銀包下落，去左邊有冇人拎佢d卡黎用
而家揾到啦，淨係等睇點樣比反佢
咁既情況下洗唔洗打到咁長啊

其實係假acc呃你地send去自爆喳

唔好嚇我

屌！支那01

係呀又係你呀柒頭

無時無刻mon實

first of all 或成最大贏家

喂

上左新聞喎，呢鋪叻到盡啦

笑死 連登真係好多冇腦同冇常識嘅代表
待人接物同基本應變能力都冇

smartass

影個銀包比佢未得囉 作文咩
Child登仔

討論點比番銀包個鬼佬都搞成咁 柒到冇眼睇

而家d 00 後真係好on9
真一on9仔
你老母生你出黎真係陰公
我係你就死撚左佢算

樓主 佢有無覆你呀？跟進下啊

都係冇呀

massage你唔講? 你咁畀面樓主

試過幫你打過去 個電話係醫院嘅 聯繫唔到佢本人

應該仲旅行緊 ？

有個護士識佢 我會留我聯繫電話比佢

痴撚線英文

呢次真係柒出國際

痴線
人地認真諗方法還返個銀包
個個係度講英文

我想問美國有八達通嫁咩

寄去醫院比佢

英文衰無問題
英文衰都仲要咁多廢話先係問題

呢個情況直接同人講are you 乜乜乜 i found your wallet咪算

Btw覺得應該交比黑警算
唔見銀包啫又唔會死人
你地又三唔識七
咁緊張做乜

兒登真可愛

係咪讀DSE讀到做人都唔識
幫你執返銀包仲要死狗咁道歉？
係咪奴性上腦定係操DSE操到傻撚咗
一睇成段廢話就知你一日到黑係咁死背vocab
無真正用英文同人相處過

執到人地個錢包就直接post曬啲野上黎
到時點撚樣confirm本人?

Hey dude, did you lost your wallet recently? I tell you what, someone found your wallet in Hong Kong

講真 sd岀去個個人係智障唔使講
但係執到個銀包再影晒啲證件放上網問點做嗰個更加戇鳩
如果你係一個會諗後果嘅成年人嘅話

執到野 唔交去差館已經好撚on9 仲要樓主老豆都係咁撚on9

爸打聯絡到佢未。我係美國可以幫手打電話/text佢

改撚咗個乜鳩三十路以為無人認得你
唔夠智商就叫老母同你去睇精神科啦柒頭
屌你老母生到你咁弱智
當初你老豆應該將你射入你老母把口好過

掉落街邊垃圾桶, 完

渠頭
你快d上水啦
仲叫樓主留tg比你

兒登仔

child登

樓主你好心係好事
但係下次影人資料
好似卡片呢類野
就最好遮多少少啦
廢事出事麻煩到人

呢d case
你下次攞去領事館啦
攞去差館
雖然佢都可能會試下聯絡card centre
但係聯絡咗都可能要佢自己親身返黎攞返
依家三個月之後攞返
都未必比返d cash 同卡你
咁就無謂啦
反而你攞去領事館
有可能幫到你
自己攞住等佢覆你email亦可能更快

最後希望你幫到呢位人兄啦

潛左

下次拎去領事館

有巴打已經打左過去 但都係搵佢唔到 留左聯絡方法

人地想show off 自己識 a few bucks of USD 呀

會唔會佢仲係香港
失蹤？

領事館

喂喂

你文筆累贅到仆街
屌你老母 我係個鬼佬真係屌到你仆街

奴性重到 accept my apology for abruptness

笑到我仆街

條友得一句講到重點 仲要表達到1999

認真啲學下英文啦屌你老母

等你駁咀呀柒頭

解決左？打電話去幫你同佢同事講咪得囉

已經有巴打同佢同事講左 但未搵到佢本人

原來係咁
如果我去旅行跌左銀包應該喊左出黎

所以本身諗住上黎問交去領事館定俾極醜惡好

鬼佬慘成連登仔玩物

笑

成件事最柒係有條友代樓主send一大段野比人

乜撚事個個啲英文咁撚柒 打 I go to school by school 然後自己作落去啦

屌你老母bus 呀

笑撚死，執到人銀包同人道歉，以為自己好formal，但其實只係用緊個濕鳩messenger同人講野

痴撚線
事主唔見左個銀包已經好煩
個facebook仲要無啦啦淪為連登仔練濕鳩英文嘅地方

直接打sor for 1999 都冇咁嬲

講下有咩問題 睇唔到有咩問題
但至少都提下執到銀包

massage
reply me
import
真膠定假膠

WhatsApp

最後點😂

都係冇咩消息

證明你好少用英文同人溝通

我想問醫生覆左未
我懷疑你班連登仔用真身acc add人唔睬你地
應該用條女人地先會add你fd

仲係未有最新消息

又00後啊 想知點睇得出

個鬼佬仲係未覆😂😂？

未

massage真係笑到痴線 我笑左幾個禮拜都未笑完

簡單英文咪得囉

i kidnap your wallet. i am under the light and you are in dark! want it back? you know dim do!

仲未拎返?

仲未覆？

典型中學雞既英文作文

最多比個lv 4啦

仲好笑過樓主